如果我去英國出境用特衰護照，入境用BNO得唔得？

得

英國出境都唔駛過immigration

下次你試下

你究極去撚過英國未，英國同美國加拿大嗰啲一般冇exit border check，唔駛出示passport可來有你呢個問題，唔撚信你就自己上網check下，反而係checkin時你要出示買機票登記嘅travel document 比航空公司

井底之蛙，英國都未撚去過走人學人搬過去住喎

有問題？你一出世就食過飯？

人地講緊去英國呀 喺香港出境嗰陣呀on9

咁你平時入境駛用身份證定護照呀on9